大C教路又吊打手,連登仔好收手！！！！

做人有D品,唔見你地串黃國英!!!